失戀撚入

掛住人 就去搵人
唔捨得 就唔好逼自己捨得
愛佢 就信多佢一次
唔好安慰自己 下個會更好
唔好懶偉大 覺得咁樣係對大家最好
失去 比原諒更痛苦

共勉之

你以後都搵唔返好似佢咁嘅人
佢既一顰一笑會牽動你既思緒
佢點樣無理取鬧 點樣嬲 都係咁可愛
以前既回憶永遠都變成遺憾
以前每句承諾都變左空頭支票

分手就分手啦
拖拖拉拉做乜
大家成年人

講得分手就已經無愛

我掛住你啊女朋友 但我已經無資格愛你
我以為自己淡咗
以為放手會對大家都好
以為下個會更好
唔肯相信你會為我變
逼自己向前行
但原來 一直都放唔低你

Sorry 俾我發洩下

大個仔了

你會擁有更好

我都以為會

後來的我們 依然走著 只是不再並肩了

我怎想到 你忍不了那日子
明明自己行多一步就夠
明明自己仲鍾意你 掛住你
偏偏因爲我既自以為是 懦弱 害左你

諗都唔敢諗 到底嗰陣你係點樣捱過
一定日日喊到眼腫面腫喇
個世界應該變咗黑白色

對唔住 要你承受我嘅自私
我真係好廢

算什麼男人 還愛著她卻不敢叫她再等

有無人可以屌醒我

奸巴爹

屌 佢個心已經冇你喇
重留係度托柒咩 嫌柒唔夠呀？

係愛你就唔洗搞成咁啦

知易行難呀

勸下世先

愛嘅話打死都唔好放手
原來見住佢身邊有第二個係會咁痛
我以為自己move on到
但原來唔係囉

就算見到佢俾人hurt 俾人蝦
我都再唔可以幫佢出頭
再唔可以幫佢抹眼淚 俾自己個膊頭佢挨
我咩身份都冇

最痛的距離 是你不在身邊卻在 我的心裡

男人老狗叫春好撚柒
聽日又要起身返工
希望訓到覺 同埋 唔洗再夢見你

原來除左你之外 再無其他女仔可以為我流咁多眼淚
無第二個 好似你咁 會因為我一句激你嘅說話驚到喊

仲記得你嗰陣好怕醜 錫你一啖就面都紅哂
明明掛住我 又扮唔掛住
唔開心都唔敢講出嚟 驚我擔心驚煩住我

您係咪放低曬啦?

「Katrina 若想哭 可借膊頭你
如何放心得了你 明天我再回來 等你」
啲歌詞好撚虐心 好中

「我卻妄想一世保護你 才可悲」
你話過我係你嘅superman
點解而家又唔俾我守護啊

搵返人啦

3個鐘前被女朋友飛

搵返人啦

我都係咁 佢叫我唔好再搵佢
因為想放低我

無資格再打擾人

咁你又點解唔搵

加油巴打

早兩個禮拜被分手
依家plan咗下個星期飛返香港

希望救得返。。。

講真個句 有得分手呢個諗法就已經淡左 仲諗咁多做乜

當初我諗住我會淡
但原來無

咁如果大家都知道對方係唔適合但我仲好愛呢？
利申 分左手個幾星期

磨合唔係想像中咁難
放低亦唔係想像中咁易

你唔去試 就成世都無得再試

你係咁催眠自己話無將來
咁有都變無啦

唔好行我條舊路
我就係以為長痛不如短痛
點知徹底失去佢之後仲痛

我唔痛咩 自問冇信心拍長拖 最耐都係年幾

你總會搵到個令你拍到長拖嘅人
但你要諗清楚係咪而家嗰一個

你唔試下只會令自己後悔
做咩都好 唔好令自己後悔最緊要

你被分定狠狠飛佢

我提出

點解呀

一齊幾耐 分開幾耐喇

一齊咗年幾 分開咗2年

其實我同佢嘅分開都差唔多 半個月
冇正式講分手 只係話
叫 我唔好再搵佢 同話 我地再冇可能
但我知佢仲係愛我嘅 起碼我覺得係

上個星期都仲糾纏緊
但我最後都係決定暫時唔搵佢住
比時間 同 空間佢
我唔諗住放棄 因為我仲愛佢

放棄真係可以好簡單
大家唔搵大家咁就 隨時一世
但我唔想就係咁

睇住點諗 但堅持落去需要好強大嘅意志

兩年 好長，有無第三者呀你

你分果時 咁肯定， 個腦係諗住啲咩原因

明知你呃我
明知你已經唔再愛我
但我依然仲係好愛你
點解人係咁犯賤

係你提出嘅?
放棄係好簡單
尤其是自己嗰陣咁唔想拍拖
覺得 冇咗佢我只會過得更好
只會有更多時間 空間做自己想做嘅事

但太遲喇
我再搵唔返一個好似佢咁好嘅女仔
佢嘅世界圍住我轉
但我就離開咗佢
好心痛 自己傷害咗一個自己愛嘅人

無第三者

嗰陣時個腦淨係記得佢嘅唔好
放大咗嚟睇
覺得就算一齊返都唔會有將來
但原來無咗佢既將來 更加難受
嗰一刻我自私咗

但原來咁耐以黎係我身邊無走過嘅
得佢一個做到
佢總係好怕我會俾其他女仔溝走
成日偷偷地唔開心
第一次見到有人會因為驚失去我而喊曬口
即使我只係講笑 激下佢
好掛住你啊傻妹
多麼希望你能回來 我們能回去

你地之間發生咗咩事
講出黎一齊圍爐?

唉 分時好細個？

如果係中意左第三者，你應該忘記左

呢兩年有無拍過拖呀

點解你唔溝通 親口同佢講 哎

係我提出

咁我唔想放手
但佢又唔想見我 或者原諒我
可以做嘅係比時間大家

佢之前問過我 如果佢唔要我 我會要
我個時都係答 「咪追返你 可以點」
雖然佢係講笑咁問 我又講笑咁答
但對我自己黎講係認真

一日大家未死 都冇話冇可能
乜都唔做係到呻 冇用嘅

只要仲搵到佢 冇野係太遲
我覺得

後來的我們 什麼都有了 卻沒有了大家

和你也許不會再相擁

這世界再決絕 都想跟你渡過辛酸

18歲
諗住自己會放得低 下個更可愛
直至而家 最愛依然係佢
無人取代到佢係我心目中嘅位置
又點樣同其他人開始

我真係肯為你改 點解唔比多次機會我

都無得再問點解喇

好想去搵佢 唔知佢仲記唔記得我呢

你係咪我男朋友阿

20歲咋

我28被帽分唔知點再堅持落去

我hurt得佢太多
無勇氣再去搵佢

因為我嘅離開
佢崩潰咗整整一年

聽啲common friend講佢嗰陣一蹶不振
個人瘦咗成個圈
本身身體都唔係好㗎喇
無咗我係身邊 就真係唔識照顧自己
而家有後遺症喇
你話你係咪傻

對唔住
唔好俾將來嘅自己後悔
有得挽救就去喇

心好想搵但手忍到，始終係咁樣散，太痛喇

可能係

而家過成點啊巴打

咁愛你嘅女朋友，好可惜

你點解話對佢唔好

挽救左幾次啦 佢仲開始嫌我煩添啦 佢而家應該只係會睇到我對佢既唔好

c打 我地好似係另一post回過幾句

我仲係晚晚發夢見到 都唔知點算

我肯番黎阿 我等緊你咋

諗住長痛不如短痛
我太天真喇
無咗佢先係最痛

係阿 我地有傾過幾句架
我最後一次發夢見到佢係佢親口同我講分手既前一日 如果而家發夢見到佢 我應該會喊到收唔到聲

分開咗幾耐?
可能消失下俾佢睇

男人是犯賤的
見到你走就掛住你

你係真係想搵返佢嘅咪行動

係會冇勇氣架
所以話意志係好重要
心理質素就更重要

對住佢係會 有唔知點嘅時候
但重點係真心打動佢

不過你都係穩定下自己情緒先

對不起，讓你久等了

可以讓我重新愛你嗎？

應該點感動佢

我連佢而家有無男朋友都唔知

同佢好耐無聯絡喇

唔知點樣約佢之餘又唔odd

可以

點樣做呢啲你自己諗

第一步都唔敢行

然後就真係再沒有然後

俾啲時間佢先
有無話因咩事分手?

可惜我唔係你男朋友

我同你既處境係一模一樣 只不過對方係男仔

我會啊

等我啊 寶

男仔容易啲返轉頭㗎

咪去試下

仲諗緊唉 我成要面 但佢真係管太多

發夢 幾乎仲係日日發夢見到佢

起身就好攰 影響全日精神

點解呀 我好想放底呀 已經就黎4個月喇

咁你問下自己

你要面定要佢

我要面 反而覺得自己對佢唔住 試過精神出軌
其實分左手 我心情同精神都好差

我都成日發夢夢見佢

一放假就頹一日

而家只可以用工作同讀書麻醉自己

我唔想繼續

點解要咁做

你知唔知佢個世界得你時你係佢唯一伴侶，知己，朋友，親人咁嘅角色。失去你係同時失去咁多個，個人會崩左一半。

你做乜咁狠心飛左佢呀 唉

分手原因係咩?

咁點解佢咁決絕架

佢管太多 番工 打扮 朋友都管
同埋佢番工我番學 好少時間見到

我知佢世界得我一個 我唔想佢只得我一個 我想佢有自己生活... 但係而家好似係我自私左...
佢話佢會等我...

真係無資格亦無能力叫你放底

放唔底就放唔底

或者體驗住呢種痛 至感受到生存緊

我嗰陣都係覺得同佢一齊好大壓力

但同時間 係佢令我發奮 令我有動力做好自己

多謝你 我愛你

等一段時間喇

聽就聽等多 但係真

得閒圍下爐

加油

我要佢 但我唔敢再去煩佢啦 驚佢對我反感

我真係肯改 唔再迫你比壓力你 不過算啦 你而家唔愛我啦

你仲鍾唔鍾意佢啊

一個男仔肯等你 要好好珍惜

諗清楚你地之間嘅問題係咪無得解決

你同佢嘅感情係咪咁脆弱

都係嗰句

愛嘅話 對方做錯咩事都包容到

因為你會care對方感受多過自己

而家唔煩姐

過多一排去搵佢

或者會有好轉呢

有無同佢講過啊

睇到都心酸

唉 中意 點會唔中意 其實大家都對大家好好
就好似我去旅行買手信比佢仲多過自己
佢又成日偷偷地買我中意既野做驚喜 我個時真係時時刻刻諗緊佢感受 但係我唔知道佢而家係咪搵到第二個

話就仲一齊緊既時候 有一個女仔成日搵佢 喊晒咁搵佢傾 我懷疑條女對佢有意思 明明咁多人偏偏搵佢 條女個時仲要有仔 事後叫ex blk左條女 條女用其他方法繼續傾

緊係有 佢話唔想再比機會我啦

咁點解要放手呢

拎啲問題出嚟一齊傾 一齊經營落去

咁條女咁樣搵佢 佢又好難唔應嘅

我都經歷過

以為係佢小氣喇

點知個女仔真係鍾意我

嗰陣我女朋友應該好Burt

改變俾佢睇

你地有無咩機會可以見到面?

好hurt

我都唔知 可能任性掛
好掛住佢 佢以為我成日笑笑口冇事 分分鐘我仲hurt過佢
但我覺得 性格好難改變
而且我個時諗 自己番工又要番學 仲要陪佢咁我冇自由喎
同埋佢成日覺得有男仔中意我 但其實我冇咁大吸引力

咁喺佢心目中 你一定係最好㗎

覺得你有人追都係人之常情

性格係難改變 睇決心姐

改變唔到咪磨合 磨合唔到咪接受

係咪搵緊藉口

唔知仲見唔見到 之前好多野都一齊做 可以話好易見 而家先發覺原來見唔到都好易

我覺得自己係架 以前一有唔岩就分手
可能係自己唔夠成熟 可能係我貪挽 可惡的水瓶座

而家有無contact

要好好記住依啲回憶

俾你復合到嘅話

要好好珍惜喇

唔好俾機會自己錯過對方

點解唔想你辛苦先

女仔成日都講分手當食生菜

下次唔好喇

但你有無諗過死纏爛打 會搞到對方覺得你煩
以前都會揾 但係慢慢就發覺放過人地 比佢走 可能先真正嘅愛佢 嘅然佢同你一齊都唔開心

應唔應該搵番佢 又唔想比假希望佢

我講緊講分手嗰啲

可能對方一直等緊你行出一步

唔好等徹底失去咗先嚟後悔

無feel 又真係幾灰

佢有新目標?

消失一排唔好搵佢

等佢慢慢記返起你嘅好

點解話係假希望先

你有心行落去就去馬

犯賤 想搵佢 但又未肯定想唔想復合 驚重蹈覆轍

咁絕

仲有無途徑搵到佢

不過唔係而家搵

諗清楚先

唔好衰一時衝動

初初仲以為我前男友開
但無可能架啦 佢都唔愛我 臨走個下仲要推開我

好掛住同佢一齊食越南河
佢話好飽但死都要逼佢食
握住佢隻手好暖心既一下
佢好傻豬咁扮minion逗我開心
一放工佢就向我公司樓下等我 有次仲買左生煎包俾我食
記得佢為我而喊話要一齊番
記得有次我向街仆親隻腳損哂佢好心痛個樣

但佢依家已經唔愛我了
得我停留向原地 已經唔敢再諗拍拖

有時寧願自己一個 冇咁痛苦

過左幾耐...

發生咗咩事?

等耐啲先 唔好心急

見面嗰陣點?

加油啦

我都係

消下消下 就變左我咁 幾個月了

真係從此抹去哂

講咩姐 係鍾意嘅話
幾時搵返都仲得啦

分手果一刻 應該唔中意大過中意

往後唔知了

過左半個月 佢話其實諗左分手好耐
覺得段感情淡左 好Hurt

係?

係邊買

咁突然

一定好hurt

有無contact?

無 我唔想傷害自己
同埋最好笑係佢分手個下
應該諗唔到我有咩唔好
佢話我同佢去旅行成日想痴住佢搞到佢好心煩
究竟要幾唔鐘意一個人先講得出 ？

可以唔係唔鍾意 只係要搵啲理由完左佢

絲打 我同你個case應該好似 追post見你打啲野 同我心聲一樣

我一次都無講過架

我都有諗過等佢記番我對佢既好 但如果佢已經搵緊新目標仲等唔等好

絲打 我都係阿

佢都係話已經諗左好耐 考慮得好清楚

大家一齊傾下

我都唔知做錯啲咩
可能就係對佢太好 所以佢理所當然咁走左

如果樓主嘅諗法,係我ex依家嘅諗法,你話幾好呢
無論我點努力去改都挽回唔到
性格不合真係死罪黎

不停問自己，點解就算自己點改，最後佢都要放棄我。 係咪真係已經冇愛... 佢同我講再一齊番都已經冇左以前嘅感覺。真係好痛好痛

佢每次對我唔好我都覺得無野 隔一排就唔記得左 但原來我每次對佢做錯既野佢會一路記住

其實係我地太自欺欺人，如果佢真係愛，係會包容自己。（明知另一半努力改緊又點會迫呢）

可能佢依家咁諗呢

Who knows

所以藉口來

世界咁大 邊會為一個人停留

你地唔係散咗無耐咩

所以我先走嚟勸世

失去太可怕啦

我諗佢會係我一生最愛

咩事分手

係咪帽咗

幾耐之前嘅事

大家要嘅野唔同

有人想細水長流 有人追求新鮮感

巴打 我同你初時理由一樣

追問落去就會認係鍾意左第二個

好想死
點解要開始 每日都生活向痛苦之中

係咪淡一定係識左第二個？

哈哈哈

有冇挽回？

可能真係已經對佢差到已經唔想再比時間我改 已經包容唔到我啦

佢有新target?

我好後悔 唔俾佢改

有，不過佢叫我唔好，話唔會復合
但係仲未block我whatsapp

望返轉頭
其實真係無咩大不了

如果佢都好似你咁就好啦

通常越絕越有機挽回

望返轉頭

好遺憾

咁快?

兩個月大家冇搵大家
半個鐘前忍唔住講左分手

點解咁講既巴打？

可能之後會

我諗都無諗過自己會有今日

講分手嗰個係我 放唔低 掛住人嗰個都係我

發生咩事

無呀 上網睇

同埋我正正係一個例子

我嗰陣好絕

後悔到依家

琴晚佢叫我唔好mon住佢online
之後我問佢，如果你唔係mon住我，你點知我mon緊你
Btw希望啦，依家搵親佢通常都bluetick
希望星期六可以見到佢，見到面會好好多

可能想激你

但我唔知自己會唔會等到佢咁耐呢

你講得啱

佢點駁

值得的話 等一世都等

巴打中間有無拍拖？幾耐左右覺得自己後悔？

你唔好再搵我

單戀撚
明明一開始已經知冇可能。。。

為咩？ 因為知我仲愛佢？

無啦 無謂害人

無話幾耐 本身唔想分 怪就怪我懶灑脫

笑咗 佢駁唔到

擁有過會更痛

你應該慶幸

又唔一定 唔想你忘記佢掛

依家冇野可以做到

可能你講得啱...但真係唔知幾時先放得低...

咁就咩都唔好做 我依家都係

介唔介意講多少少?

佢都會係我一生最愛...但佢一生最愛係佢ex...
唉,佢完全唔俾我挽回

根本就係忘記唔到佢

你愛她 她卻愛另一個他

佢地一齊返？

啱 我仲好掛住佢

邊個話time will help

你地係咩事啊

我好想佢好似你咁諗

個post睇到喊
個心好痛

未
但佢一直俾無限機會佢ex同認定左佢
遲早一定一齊返
我驚嗰日我真係會跳落去

搵完都冇用啦

樓主

你話分手對方有冇挽回你？

巴打，分咗幾耐先發現自己原來放唔底?
是咪初戀？

啱啱分手 一句無感覺就飛左我 明明冇第二個 我又對佢無微不致 真係捨得咁忍心對一個咁愛自己嘅人放手咩？

好似我

往後都一樣，會更加憎對方。

男人老狗咁記仇

無feel真係死罪嚟

咁點解當初要一齊？ 定係我要對自己好d

點解啊

佢個ex咩境環先

有女？

有呀

是

一直都仲鍾意 唔捨得

懶瀟灑 我正仆街來

係咪有但唔同你講

你係巴定絲？

分享下你嘅故事?

我係巴

因為淡咗所以最後分手

以為自己傷心一嗰禮拜就冇事 宜家已經三個月都仲係日日諗住佢

以為返工可以麻醉自己結果有時返返下工都會諗起佢 然後就頹到冇心情返工

每隔一排就會發夢見到佢 有次發夢佢仲拖實我然後講同我一齊好幸福 瞓醒喊到豬頭咁...

有經歷

我寧願無 俾個抱抱你

冇第二個 好肯定

初戀就係咁

兩個曾經咁親近嘅人

從此越走越遠

我再追唔到佢嘅步伐喇

因為佢唔再好似以前咁 會放慢腳步嚟等我

我愛你

挽回咗幾耐？

女仔講分手又有啲危

有無先兆?

I know that feel bro

我到依家仲係會係夢中同佢擁抱

失去你後捉得緊只得空氣

完全冇 分手早兩日都話好愛大家 一句對埋黎就話冇感覺 呢幾日已經學上面巴打咁放低曬尊嚴咁求佢 到最後都係唔願意 只係一句冇感覺...

害咗佢 唔知佢會唔會搵到佢值得愛嘅人呢

無嘅話 返嚟延續我哋嘅故事 好嗎

斷斷續續咁 半年左右

一直以嚟我都以為如果有日我地分開嘅話
應該係我講分手
因為我一直都都好信任你
即使我知道我唔係你最理想個type
我都以為你對我係死心塌地
所以你話你鍾意咗第二個個一刻
我腦海係完全空白
完全冇情緒
淨係諗點樣可以即刻一刀兩斷

我真係好失望
一個月嘅相遇都敵不過幾年感情
就算你話我幾好都係假
因為你最後揀嘅都係第二個同新鮮感

冇
當初係我ex飛佢ex
佢ex一直都想復合
但我ex就要佢改左d野同解決佢地之間既問題先(佢ex老母唔like佢)
我心諗,又係當初你話佢死性不改同解決唔到先分既,而家你又等佢係算點呀
你地都拍左兩年幾啦,有咩改到有咩解決到既一早搞掂啦,仲俾機會佢做乜

你越求佢越死

愛人要愛得有底線啊ching

即使你覺得，佢就係嗰個令你可以放下所有野去追嘅人

但今次追佢唔同喇

佢唔會遷就你嘅腳步去等你

個男仔追佢?

係咪初戀來

咁巴打覺得我等到嘅係 復合 定係 放低嘅一日？

好想知忘記一個人要幾耐

佢係我初戀
佢同ex唔係初戀

唔好問我喇 我失敗者來

不過 要放低咗先復合到

唔會有依一日

因為無論過咗幾耐

你聽到佢鍾意嘅歌 行過以前拍拖嘅地方

啲畫面係會自動彈出嚟 無得避

你要做嘅係 令自己諗起都唔再有感覺

好難

知唔知點解個ex咁深得佢心

放低左真係可以復合到？ 個心始終都會有放低/改變嘅一日

你一日唔放低 一日個心勁想復合

就會忍唔住搵佢 瘋狂追佢

反而令佢難受

其實好矛盾 要復合有幾個條件

一係雙方心中仲有對方

二係大家放低曬以前既傷心事

其實嚴格黎講 一件傷心事都冇 不過我可能做錯嘅係瘋狂搵佢 逼佢 我真係唔知佢心入面仲有冇我 我淨係知呢一刻 好痛 好似比把刀慢慢切開一半咁

係咪真係要識到第二個先唔會成日諗起佢或者諗起佢都唔會咁心痛

唔知
以我所知佢ex同我性格差唔多,都係好錫佢對佢好好
佢ex好似係同佢拍得最耐既
但佢讚過我做到d佢ex做唔到既野

當然明喇

以過來人嘅經驗嚟講

佢越搵你你覺得自己講分手係啱

越纏住你你越覺得佢煩

即使仲愛 都會慢慢磨蝕

識到第一個又點

佢都存在係你嘅記憶入面

走唔到架喇

要努力令佢變得唔重要

識第二個有鬼用咩 治標唔治本 害多個人

唔清楚
我一聽到佢過鍾意咗第二個
已經冇問落去
邊個追邊個先又點
牛唔飲水唔㩒得牛頭低

或者等到佢仆咗街先再搵佢

真係愛的話 會用自己嘅青春證明俾佢睇

此生非他不可

不過唔建議你咁做 萬一佢地有將來咁你點算

咁就扮到若無其事俾佢睇

捉佢心理

不過要學會祝福 唔好一味要搶返人返嚟

可唔可以教下我點做 我好辛苦

我唔知....
呢一刻我可以答你,我願意一直等落去
我真係已經冇興趣同其他人發展啦

呢一刻

希望你將來覺醒

咁樣只會令佢習慣咗你嘅好

對你呼之即來 揮之即去 你開心?

幫人養老婆咩Ching

我真係淨係想同佢一齊,點解要放低
而家我唔知可以點做
分手後我已經chur到佢反感啦
等幾個月後再搵佢？到時應該同佢ex一齊返啦

你越chur 佢就越唔同返你一齊

咁你可以點? 死纏爛打只會顯得你唔體面

唔好做肉酸野喇

你有無啲咩佢唔鍾意想你改?

樓主 可唔可以留低tg 想同你傾下心事

咁佢都應該有話過永遠同你一齊

如果最後只有一個人記得啲承諾

不過是美麗的謊言 包裝嚟姐

你留好冇 我搵你

有,我一直有改
但佢根本望都唔望我一眼,改完佢都唔會知
我約佢出黎佢死都唔肯出
相反佢ex唔肯改但佢一直等

愛情唔係公平㗎

你有幾好又點 佢一句唔鍾意咪又收你皮

要做返自己 而唔係佢鍾意嘅你

佢又冇講過
有好多承諾佢都做唔到啦
只有我on99咁仲守緊諾言

佢俾咗個處你?

咁你係佢心目中永遠都有個位嘅

但唔代表佢要返嚟

愛一個人自然想為佢變得更好

我知啊Ching

但佢鍾意嘅係當初嘅你

當然你可以感動佢

但唔好因爲佢 變到迷失自己 佢唔會珍惜

咁佢又唔係淨係肯同你扑

咩一生一世姐

我都唔知仲改黎有冇用...

我好想我前度 都好似你咁諗
但係邊有可能

佢有諗過一生一世先會同人扑架
只係次次扑完先發覺行唔到落去
但今次同我其實係行都未行佢就話行唔到
我都唔知講緊咩啦

改咗 對自己都好

唔好只為一個人變

眼光放遠啲

如果愛到冇底線，代表玩完？

無人知

希望佢唔好到完全失去先後悔

你地情況如何？

佢都同ex行

Sad but true

講真 對方有咗新目標就難啲復合

俾心樣放低好過

咁如何都係追唔返佢 你點算?

想

分開左4個月
分手原因我唔知 無疾而終

中間我挽回過 hurt過 個心碎過無數次
都仲未放低 距離感好似越嚟越遠

做咩唔講清楚呢

要知道自己死因先有得救

如果我都係決定唔放低呢...
之後應該點做,隔幾耐先搵返佢好
佢同ex既問題可能真係解決唔到呢

我好似對住空氣WhatsApp 因為佢唔理唔應
直到見到佢ig出現左第二個女仔 我開始發癲
有打比佢 但係佢cut左我 WhatsApp佢 佢開始將所有野都block曬我

喊左好耐崩潰左好耐
當我開始慢慢咁放低
我見到佢將我所有野一步一步咁樣unblock

我好想再搵佢 但係已經挽回到冇晒尊嚴
我去過佢屋企樓下等左佢兩次
佢見到我直行直過走左

咁你選擇姐

但會令自己痛苦 同埋要有勇氣接受失敗

佢無男朋友既話 3個月啦

有的話 就唔好搞人

你都唔愛自己叫人點愛你呢傻妹

即使佢幾重要都好 唔可以迷失自己 依條係底線

你係咁死纏爛打 送上門 佢就算肯一齊返都唔會珍惜你

呃下自己先 佢愛我先至會記住

你係咪佢初戀

唔係

初戀係最難忘的

無人取代到佢位置

俾啲時間佢吧

Show到自己為佢好

如果佢同返ex一齊我都可能會搵佢
因為我同佢一齊嗰陣佢ex都一直煩住佢

有時我會係到諗 可能我而家叫緊春既時候 佢已經係出面flirt緊第二個女仔啦

可以點做

我以為自己post咁 一模一樣

我都差唔多，兩年感情，被帽

被帽，唔會覺得對方係仆街？

覺得但唔想憎恨佢
始終係兩年黎留響自己身邊既人，有過好多開心既回憶，知道自己呢一刻心入面仲係好掛住同緊張佢
佢仲有主動WhatsApp我，但我都盡量重要既先覆佢
縱使佢一直同我講佢後悔同揀錯了，但早知今日，何必當初，好多野一隻手掌永遠都拍唔響

唔好理佢喇！呀清 ，當初係要幾唔愛你，先可以唔理你感受比帽你帶，除左就要同自己講唔可以再帶返。

但佢未必會理你

所以唔好為佢傷心咁耐

睇清楚佢係個點嘅人

咩都唔好做

俾一段時間佢

如果佢習慣唔到冇你嘅生活

佢會搵你

佢同咗第二個一齊?

佢覺得自己揀錯點解唔返嚟你身邊呢

而家仲呃緊自己佢係好人

如果佢唔習慣無我 但搵左第二個取代我個位 巴打點睇？

係好人又點 鍾意你嘅時候擺你係第一

唔鍾意的話 點Hurt你佢都唔會再心痛

咁證明你一直以嚟都唔係咁重要

好殘忍 但你要認清事實

你係咪太專注係佢身上？

佢鍾意新鮮感 多過細水長流

如果佢返來 你會接受佢嗎?

你依家問我 就一定會接受 因為真係好愛佢
但我怕永遠都唔會返番以前咁

一隻手係拍唔響的

你愛佢又點 佢唔識珍惜都無用

個人認為被帽咗都幾難變返以前咁樣

除非你真係咁大量 佢又肯改過

同埋 你接唔接受到被帽第二次先

會唔會接受返佢?

係 同左佢一齊成個世界圍住佢轉咁 屋企人同朋友都見少左 有啲野甚至佢知我屋企人唔知

絲打幾大

btw 個個POST 都見到你呻，同我一撚樣咁辛苦

same
咁多年黎一路放佢係第一
依家無左佢 日日都好似無意義咁

呻多d快d好嘛

咁咪唔得囉

要學下啦 當為佢學又好

為下個男朋友學又好

咁樣佢會好大壓力的

我明阿 我都係咁

原來咁樣會有壓力

會

男仔好需要空間時間的

你無錯 都係照住佢意思做姐

唔好怪自已

係你嘅始終係你

但佢話有壓力

點解咁講？

你keep住搵佢？

自己好唔捨得佢
但佢仲係貪玩唔定性，就算返黎都難保唔會再有第二次

係，新公司識既
唔知 佢話自己貪玩，可能覺得果個人比到將來佢掛

你有勇氣承受第二次咩

俾到將來就唔會後悔揀錯啦

俾帽正仆街

兩年我都好傷心...絲打四年
如果仲係好後生都仲有時間搵下個適合既人

無搵啦 佢係話同我一齊果陣有壓力

覺得你太痴身？

比得你一次你都原諒到，就算返黎，佢知你咁愛佢都會有恃無恐，睇死你唔捨得，比多次你帶，你到時承受到咩。

唉 佢唔明白你姐

大家唔夾 一係放棄

一係為對方改變

我唔後生了
想死

如我知錯 可否乃念最初
再苦都快樂過

無...
就算返黎都唔知點再對佢好

唉 聽佢講果個人對佢無我想像中咁好
感覺到佢一直變緊，但有種咩都做唔到既無力感

佢知我好愛同好錫佢
唉...或者有一日佢會記得我既好，但到時我已經唔響佢身邊照顧佢...

我個ex話知我好錫佢對佢好好 但個feel無左就無左 幾好都無用。當時佢咁講得，我都無點挽回比佢走。愛你係會想一齊解決問題，而唔係唔岩就要分手解決。

嗯 咁就let it go 啦

點變法

最後果句既道理我同佢講左好多次，但同女人講道理無用
分開左之後打左好多篇千字文解釋自己對佢宜家所做既野既感受同睇法，結果佢除左講對唔住、自己做錯、揀錯了、仲有無得返轉頭之外，無做其他實質野去挽救大家既感情

點解一次機會都唔比我
定你真係鍾意咗你同事?

宜家每日間唔中都諗起你
點解3年嘅感情咁就放棄
我地唔係一直相處得好好咩
點解唔信我會改變倒

點解要拋低我一個...

為佢改佢都應該睇唔到架啦 暫時唔想再比壓力佢 覺得我煩 所以無再同佢聯絡

呢到真係多女人飛男人

我係咪比較理智既女人 我真係唔介意佢同我講道理 我仲好鍾意聽 覺得佢會教到我野 咁樣同我講道理我仲會更加清楚我做錯咩 會更加願意去改
但佢覺得下下咁樣同我講道理 我唔厭佢都覺得厭 但我從來無覺得厭 好想你繼續講

自從佢轉工識左呢個人之後，做d平時都唔會做既野

平時出街已經成日拎住部電話禁，話過唔鍾意但繼續做，主要係覆message，但留意到佢覆某個人既message係偷偷地覆，唔會響我面前覆。

食飯平時電話會放枱面、Mon向上，有日突然反轉左個Mon放枱面。

平日佢放工唔會出街食飯，通常返屋企食，係星期五我會接佢放工一齊食餐飯，有日佢夜晚突然唔見左，結果之後同我講話佢唔開心同左個同事響附近行。

之後同呢個人就成日閒日放工久唔久食飯，但事前無問過我一聲，直到大家分開果日

咁你比較好，至少係一個明白事理既女人

我同佢講過好多次道理，千字文打左N次，但佢通常睇完求其應酬一兩句，就用其他野將個茅頭指返向我度
明明第一次鬧交佢仲話你有咩想我改，你講出黎，我改。我諗佢都唔記得兩年前佢有講過呢句說話

係我錯既我真係會認 唔會因為我係女仔就覺得自己無錯
佢有時都會打千字文比我 我真係會認真睇晒佢 仲可能會睇幾次 因為我覺得係道理既我就會聽

做咩事啊

我地一齊咗3年
佢返咗工唔夠一個月就同我分手
話佢返工已經攰 我無主動搵佢 令佢更攰
話我根本比唔倒照顧佢嘅感覺
同朋友無分別

我一直以嚟仲以為我同佢已經變成細水長流
昇華咗去另一個層次
原來佢覺得我搵得佢太少...

佢無攞過出嚟傾 無講過
分手都拖下拖下 我等佢收工先迫倒佢講
機會都唔比
直情話佢嘅將來唔想有我喺度
嗰陣聽倒都咪話唔hurt
明明最後一日出街佢仲笑到好癲
明明大家相處咁開心
情侶唔係就係要咁咩
我唔理解

咁至少你肯講下道理，唔會下下都覺得自己啱晒同會去為另一半去改，有呢種諗法其實已經唔錯
你同佢宜家斷左聯絡?

唔算斷既 但無聯絡住

有無帶帽呀巴打

大佬佢唔講出嚟邊個知

你地太少溝通

去到分手嗰日先知自己衰咩

仲有無聯絡？

一齊咗咁多年
大家每日都好幸福好自在咁痴埋一齊
前兩日我因爲某啲事嬲咗你 冷戰咗成晚
你仲喊晒口話 心入面其實好重視我好愛我
點知 另一邊廂你已經約咗第二個book埋酒店房

我最痛唔係你移情別戀
係你作為我最信任嘅人最可以依靠嘅人
居然不斷講大話呃我
你唔愛我唔緊要
但係點解你一直製造好愛我呢個假象
去到你坦白個一刻前
我都冇諗過你有外遇
你知唔知個種反差有幾痛？

痛到我無論咩時間都會突然流眼淚
無啦啦係條街 夜闌人靜嘅時候嚎哭
我真係唔知我呢一世可以點再咁完全地信任一個人

咁都仲有希望既，只要佢唔係好似我果個咁有另一個
佢又wts我

另一半又係轉新工? 係既就好似我宜家咁了

一次不忠 百次不用

雖然好老土但好憎

佢之前點求你都唔好理佢啦

You deserve better

嗰啲賤人由得佢生愛滋死

你總會遇到個令你可以將個心完全交俾佢既人

加油

佢好似識緊第二個啦

你又知

男人真係幾賤

佢想要新鮮感

遲啲就會發現 兜兜轉轉都係你最好

我多麼想和你見一面 看看你最近改變

希望佢真係發現啦

你好不好 好想知道

睇佢自己造化

等下啦

巴打分左手幾耐？

共勉之

其實識左第二個都有機會可以放低前度

我當初同再前一個男友分手（一齊左三年）
分開左之後每一日都過得好辛苦，搞到有情緒病。
直到之後個男朋友出現，一開始我係唔諗住一齊，覺得唔係為拍拖而拍拖，唔可以好似搵水泡咁，所以我一直都拒絕。直到之後佢堅持話自己唔介意，我又比佢感動到同佢一齊左。一開始都係未放得低，但佢對我好好，對我好細心，好照顧我，所以慢慢我已經放低左前度。
但點知一齊左半年，最後結果都係分開
佢覺得我同佢嘅價值觀太唔同，令佢愛唔到落去
佢令我放低左前度... 但最後佢都變成左前度

2年

絲打加油

咁你而家個病如何

之前我ex都經常情緒低落

有啲擔心佢有事

諗起以前嘅我... 同我分左手 唔夠一星期同第二個女仔一齊左。最好笑係呃我佢地係 係我同佢分左手先傾計再一齊，個陣我竟然信左佢！點知到到後期先知原來佢一直背住我同個女仔搞曖味。

唔太好... 再一次分手覺得情緒病加劇. 控制唔到啲手手腳腳係咁做啲野令自己覺得病 好似覺得痛先可以忘記到啲唔開心

令自己覺得痛

大家仲有感覺而又唔可以繼續一齊嘅感覺好痛
好似個世界就快冧一樣

你放低咗未啊

好多人係咁 騎驢找馬

我就4年 都忘記唔到

有無睇醫生啊

咁樣治標不治本

咁似我之前嘅

分享下

諗起羅生門

很感激 喜歡我十年亦不休

祝你同我唔係下一個

就係大家都仲有感覺，但佢唔肯一齊返
唔肯講咩原因，無論我點求都無用

做到覺得自己好低賤，但依然都想係佢身邊

唔講喇睇上面

係我小家 唔肯原諒佢

明明好小事

依家無得原諒喇

放低左喇 就係上面講個個一齊左三年嘅男朋友

咁有另一半未

啲朋友都有叫我睇，但我唔敢 自己一個有種恐懼感 但又唔知點搵朋友陪自己

見社工先

未必有需要睇

我係頭先上面講過野個個絲打！ 同新男友一齊左半年令我放低前度。但最後呢個男朋友都變埋前度
我仲係好想同佢一齊番 好唔捨得

我都係一件好小事

未開始已經完左 算唔算失戀

你又咩原因分手

可惜佢已經唔再愛我
放置play我 online應其他人都唔想應我
直接話我講嘢冇營養,話我有啲悶
只有我單方面個心掛住佢,想挽回段感情
個心真係好痛,但我要學會承受
因為嗰個已經唔係嗰個佢
其實想分手咪直接講,又要話唔捨得,但咁對我令我更憎你

唔好意思亂咗

分開幾耐喇

點解唔可以多少少包容

咁問佢點先叫講野有營養

暗戀？

因為價值觀唔同，我覺得啱嘅佢覺得唔啱，而佢覺得啱嘅我又覺得唔啱。但我好努力咁改變都冇用
佢話對我已經冇左以前嘅感覺，唔係唔愛，係愛唔到落去

憎係好事

快啲放低佢

但最好應該係對佢再冇感覺

唔試就話唔愛

同我有乜分別

算什麼男人

啱啱分開冇耐，一個星期都冇，最難捱

好憎下下要講有營養對話
我覺得拍拖一齊9up先開心
認真時認真 下下咁認真你唔覺煩我都悶

一時嘅情緒支配左我
後一秒發現已經含撚

寧願當初不相見
寧願當初不覺得你太友善
寧願失憶失去掛念
記不清楚你笑臉
至少今天我會活好一點
寧願當初不相見

中間離離合合左幾次，都係因為小事嘈交，覺得大家唔明白大家而鬧分手。但因為唔捨得，都係一齊番（重複左一兩次）。最後一次復合，大家講到明如果大家都係冇改變就真係唔好再一齊。呢個星期我真係好努力，佢覺得我成日嬲成日發脾氣，所以我努力去忍我啲脾氣，同自己講好快冇野。所以一齊番呢星期都冇再嘈交。但可惜就算冇再嘈交都冇用，佢都係覺得價值觀唔同就唔應該再拖泥帶水。結果都係要分開

其實我有朋友鬧得我好啱，都分開左幾次啦你仲未識醒？唔夾嘅話 就算夾硬再一齊都冇用。

大家仲有feel?

愛是苦中亦能笑著滿足

大家追求唔同

平淡咗佢只會想要更多

你地發生咩事啊

我又唔係咁諗

係佢令我幸福過

好純粹嘅幸福

所以要我重新來過 都仲係會選擇遇到佢

我仲有feel 但我唔知佢仲有冇... 當我呃自己又好點都好啦，但我覺得佢應該唔係唔愛唔係冇feel，而係覺得唔適合再一齊都只係辛苦落去。

夠愛的話 唔會出現咩價值觀唔同

唔磨合點夾

想個天俾個同你一樣嘅伴侶俾你？

我都係咁以為

依家咪又係掛住人

啱，就算因爲會而受傷都唔後悔，因為回憶之中都有好多快樂嘅野去回味，比我揀多次我都會揀同佢一齊 冇佢就唔會有之後嘅我

我已經好努力... 因為愛就算幾難磨合都堅持，但最後放棄嘅係佢

如果佢都係咁掛住我就好

嗯 只係唔想 將來的我們 甚麼都有了 卻沒有了對方

等佢改變主意

唔改就move on

唉，睇佢好堅決要分開，將來再算啦。只可以順其自然
Btw 日日都失眠都唔知點搞

失眠咪上來吹下水

你做咩都咁夜唔訓啊？

習慣了

以前佢會勸我早訓

嘈緊分手 係咪準備做失戀撚

祝你唔洗做

發生咩事啊

你點定義啱唔啱timing

又點定義夾唔夾

佢去完summer school
最諷刺嘅係先得個廿日

之前佢仲話約出嚟睇下我嘅決心
點知比佢拖下拖下
到最後又話不了

點解到最後都仲要咁樣玩我
宜家已經唔敢搵佢 搵完都唔會有回應...

我都仲好愛我ex
每日發夢都好驚夢見佢
好折磨

你係絲打定巴打

點啊 未訓到覺?

唔敢訓啦
每次都係夢到佢唔要我 or
搵唔到佢
醒左個感覺好真實 好空虛

因為驚發夢而唔敢訓

我都試過

你唔洗返工? 定等開學

呢個真
一起身個種空虛感

巴...

準備就黎開學啦

訓醒又係到諗個夢
雖然係假 但真係好sad

到底要花幾多時間先可以放低一個人
點解佢明明都放唔低 但都唔捉返住段關係

咁快
但都好過我果個...

新鮮感既野廿日夠晒架喇

做左第三者，知道唔會有將來，佢點都會揀返女朋友，狠心咁斬纜，結果對方乜都block晒我，依家佢同女朋友開開心心，我就喊苦喊忽咁，明知一開始係錯左但都忍唔住投入，講到幾鐘意咁咪又係冇名份，我真係臭雞黎

不過依家得我一個傷心，好過成件事穿左三個都傷心 ..唉，求屌醒

岩呀 唔好安慰自己 同唔好懶偉大 依兩點好岩聽
自己想得到既 就努力堅持

咁要睇你係咩原因分

唔多情況係兩邊都想分手
拖位個邊通常都係被分手個個 人地根本冇諗過分手

Sorry 無分手 但個心好痛

好多次失望累積左
雖然每次都唔係大事
係我眼中一點一點信任既破壞

對佢黎講就唔明點解我咁既反應

聽日就飛美國兩個月
小小事討論又去到不歡狀態
其實我好唔捨得要扔低佢
但佢好似無乜特別

每次我都同自己講要做一個
可以大方原諒呢d小事既女朋友
唔可以 唔大方唔體諒
唔可以令到男朋友唔鐘意

但原來個心每次諗返有過既失望
每次自己忍住吞左佢
都好痛好痛
好想心入面既委屈有人明

我好愛你
但好痛

我覺得自己好軟弱
但你永遠都唔知

而我
唔識忍痛割捨

但佢嘅存在令你以後都咁難過 以後都冇辦法再全心全意投入下一段愛情

雖然我都好享受佢曾經為我帶來嘅幸福 但只維持3年 分手之後嘅痛苦 卻係一世

每日起身都要面對佢已經離開左我呢個事實

唉... 我仲傻 一齊已經知有呢個女仔存在 有介意過同佢講過
但原來自己都仲係太大意啦....
雖然分手時原因唔關呢個女仔事
但分左一星期多啲 睇佢story 又粥又湯咁....
都知有啲野...
原來真係同呢個女仔一齊左.....
但我照祝福佢地 覺得自己好傻好可笑
但又嬲唔落....

由細到大我覺得男仔喊
係好醜怪既事
所以我好小會喊
但係沒左佢之後
我先發現原來自己好廢
成日忍唔住會喊

起身就會不自覺想睇電話 睇下佢會唔會搵我... 可惜

如果係咁 佢番黎搵番我我都唔會應承

別急著把回憶都丟掉

屌 又忍唔住喊左

+1
好想剪柒晒啲淚線

用科學教大家點走出分手

睇完個晚 我真係對住塊鏡大大聲數臭佢
又真係幾爽

暫時放低先 之後再算

巴打咁長情...

仲有無聯絡啊

我都試過

發夢同佢一齊返

唔想醒

睇人㗎

識人用8年都未得

你地點解分手啊

你識抽身好事來

今次仆咗街 當上咗堂喇

下次搵個會俾名份你 一心一意嘅人

因為好多男人都是咁

包括我

都幾諷刺

開始嘅時間要雙方同意

但結束唔洗

講多啲?

睇得佢你真心愛佢

大家有無磨合 改善？

又如何

我希望行到最後嘅係佢

無論要兜幾多個圈

竟然唔鬧我做人阿二 ...

明白...

好空虛

想回到過去 試著讓故事繼續

有無挽回

仲會睇返以前嘅對話record

睇睇下就笑 笑笑下就喊

我覺得個男人先最仆街

我等緊一個機會
可以大家好好地傾下
我地之間既問題
但我唔知有沒咁既機會

有冇約人先

我都希望同佢走到最後
無論要經歷幾多事
一生人遇幾千萬人
偏偏就係遇上佢
一齊4年幾好難
青梅竹馬識左佢10年更難
我心入面始終有個位係留比佢

拍拖一年半，另一半由成日痴住我到而家佢去邊都唔會話我知，我想見都唔會再見，寧願同其他女仔出去都唔care我，終於講左分手，心淡

有個人 係你點忘記都忘記唔到的

可能一生都會係你最愛

我已經唔記得曬ex衰嘅地方

之前一時衝動就分手

依家先知 佢真係一個好好嘅女仔
以後都唔會搵得返

如果女朋友俾咗2次綠帽我戴我都揀原諒佢同等佢會唔會好蠢好白痴

Soft.

係好撚蠢
戴一次仲唔夠 仲要戴多次

但我真係好愛佢

但你地冇將來
結左婚都有機會比帽你戴

咩都比人block晒

可能係性格不合
佢中意自己一個 然後嘈左場交 佢揀左分手依條路
我好辛苦 好愛佢 諗唔明點解佢可以咁瀟灑咁離開

因為大大小小事、嘈交
分過好多次手
好多好多次我死纏爛打
再應承做好乜做好物而繼續一齊
但我好介意好似唔係因為我死纏爛打 佢就可以走咗去既關係
仲要其中一次鬧交入面
佢講到好後悔同我一齊前無揀到另一個比我更加溫柔既女仔
話好後悔辜負咗佢
仲要鬧我係臭閪

我真係好介意

我係果d 你講我咪信既人
佢係果d 人地質疑你咪解釋
解釋完都仲要分析你先揀信唔信既人

其實真係夾到咩
一齊到落去咩？

愛就仲愛 係唔捨得架喇
但不如今次大家都狠下心
話分手就分手啦
咁樣一齊 大家都唔會開心

未失過戀
A0狗

呢個真

真正愛你的人

會用佢嘅青春

向你嘅年華證明 此生非你不可

帽唔怕戴 最緊要除得快

你咁問 都係想我哋話唔會姐

愛自己先啦

唔好等一個唔會愛你嘅人

咁樣叫愛？

但同我一齊嗰陣佢似係愛我架喎

睇落瀟灑姐

男人要面子

定係佢有新歡

睇完你地上面講既嘢我就更加唔想放棄 好想同翻佢一齊

睇你有幾愛喇

夠愛的話 就有耐心教佢愛 睇住佢成長

帽事又例外

盡快抽身喇bro

似
你自己都識講

或者俾個約定大家?

冷靜一段時間

唔好咁喇，呀清，當你連自己都唔識愛仲點期待人地愛你，同你比到愛人。The best is yet to come

真係有幾多對 分手後做得番朋友 呢 唉

係佢覺得無耐性睇住我成長

一係就話如果我唔變
價值觀咁唔同就分手
然後就係每次要聽我講對唔住

佢覺得啱既嘢 就要係啱
我覺得委屈 佢就覺得道理喺佢果邊應該係佢委屈要我解釋

性格咁唔同既2個人
夾到咩？

定係其實 我地都無自己想像中咁愛對方
所以先好似夾唔黎？

係咩

但有種人 仲善變過女人

一係就無愛過

一係就想由朋友做起

鍾意同愛好唔同

佢愛你唔會捨得习難你 唔會想見到你傷心

若你的心疼痛 我更疼痛

咁帽分嘅呢

雙方都頭也不回吧

仲係好回憶以前對未來想一齊做嘅事

心情好難過呀

點解咁講，其實我都好難抽身，但每次聽到佢同女友d野，都會心碎，不過人好犯賤，唔到最痛都死唔到心

我都一樣

最傷你的人 偏得你心

終有一日 就算你見到佢地結婚 都唔會再有感覺

嗰種感覺真係好辛苦...

戴帽嗰個會憎對方

俾帽嗰個就心存悔疚

關係唔再對等 又點做朋友

我知，但唔知呢一日幾時到
總有一日呢段感情都會完結，唔會有結果，但火花不等人 ...
有緣無份既感覺真係好無助
我唔知點樣叫自己抽身，講就緊係易識點做，但做唔到 ...

真係會有悔疚咩

嗌完交就將我所有野block晒
連一句分手都唔留比我
今次唔再好似以前咁逼佢喇

應該無新歡 純粹依刻唔想再一齊 可能同樓主你當時一樣情況
係咪應該唔再迫佢唔再搵佢比較好

不過其實講真，依刻嘅我情緒咁差，搵佢只係俾更大壓力佢，唉

大家都經歷緊 其勉之

唔好逼自己 慢慢嚟

下次唔好再重蹈覆轍了

係人就會有

除非佢唔係 或是佢冇理過你感受

你以前點逼佢

又真係同我幾似

希望你地返到轉頭

我而家真係好撚痛
每日都見佢同唔知邊個出街

嗯，絲打你都加油
以前我最憎就係第三者，點知自己做左自己最討厭既人

你都兩年喇 點處理到日日倍住你嘅呢種心情

做咩要咁留意佢呢

我巴

你都唔想嘅 記住今次教訓

無下次

用另一個身份愛佢

你唔再聯絡 擺係心底入面？

可能遲啲會

我犯賤
我控制唔到自己

我好多野都改左啦,點解你望都唔肯望我一眼

你當初點樣咁狠心放低咁愛你嘅女朋友

唔會覺得對方仆街咩？

我完全冇感覺 可能未知痛 定話係一早預左
我又可以點 都分左手 話晒佢地都係分左先一齊...

我咪一樣

大家都係人 大家都犯賤

有無聯絡啊

有時會覺得佢值得更好嘅人

但無諗過自己成為嗰個人

分手兩星期後我chur爆左佢
未block但佢已經對我反感

決定短暫唔再搵佢，佢依家只會無限放大我既缺點
但係佢block咗我
遲D搵翻佢應該點開口好
又應該隔幾耐先搵佢

對方block哂所有野 係咪已經無得再傾

係因為自己出於自卑？

縱使我同佢都未必返到轉頭，都好想知佢諗咩，依家連對症下藥都做唔到

睇完又會諗
只有折磨同痛苦等緊你
我腦每分每秒都係佢
唔係講笑
真係無一刻唔係佢

唔好chur 啦
自己都hurt

係

我仆街來

覺得自己俾唔到佢想要嘅野佢

佢block 左你又點搵

都係

同埋覺得大家諗野好唔同

我明啊

成日問自己到底幾時先折磨完自己

我有common fd一路幫緊我
同埋我有其他方法，只不過問題係幾時先應該搵翻佢，仲有幾日開學了

又唔算失戀嘅
冇一齊過
但我好中意佢
同一間公司
但最近要讀番書
不得不放棄唔做
廢事日日掛住佢讀唔到書
依個係其中一個理由令我狠心唔做

請原諒我 我都一樣咁傷心
Sorry for 1999

無止境既折磨
好恨自己以前點解咁對佢
好想一槍打死過去既我
分開左先識諗 真係成長左好多

你啲諗法 以我理解真係同我ex好似

等3個月先 我估

你有做錯咩

讀書加油 咁點解唔表白

係 當局者迷 旁觀者清 好啱

當你係個圈圈走返出嚟 就會睇清哂

可惜我唔係佢

仲有其他理由
因為佢其實好假好仆街
早知有好多理由唔做

中意左個唔應該中意嘅人

一樣情況

唔知佢會唔會有一日變成你咁諗

算啦

你有好多個唔鍾意佢既理由

但鍾意佢的話 一個就夠

希望啦

我會覺得係唔夠愛

岩
中意一個人一個理由就夠
唔中意一個人可以有好多理由

其實我都唔知中意佢啲咩

我都有同佢講...
其實根本都你未夠愛我
如果愛的話 幾唔夾都會包容

要理由咩

其實人好難做到愛 睇開左了

但人地唔係咁諗就唔得啦
一廂情願係冇用咖

佢覺得我觀點視野唔夠闊,講嗰啲嘢惗得唔夠遠
唉,明明係佢令我知道令我睇嘢多哂
以前唔會惗,依家講出嚟,
令我覺得係針對性嫌棄我
說白啲就係兜一個圈嚟話我同佢想要嘅人唔同

已經連續被打擊到冇咁緊張佢
唔係唔愛佢,而係唔敢再愛依家嗰個
多重打擊之下,自己覺得段關係得我單方面想去補救
佢唔想繼續咁,其實咁落去,我愈惗愈傷心
愈嚟愈想放棄 既然佢唔想就算

唔知

唔重要了

佢要嫌棄你的話
你做咩佢都會挑剔

咁咪將以前既佢長埋回憶中

人會變的 睇你接唔接受到

變得太快,要逼自己接受
雖然好痛,咁我可以點
係佢唔想繼續先

唉 初戀總是難忘的

個個第一次拍拖既時候 都希望同對方白頭到老

又有幾多個做到

佢根本唔係愛你 唔肯接受你既唔好

無架

主導權係佢到

好想走番入個圈到
話佢知我已經改變左

依家同佢仲有聯絡 但佢好耐先會覆一次
其實都知自己同佢生活唔同 係返埋一齊都會好辛苦
依家同班frd去旅行都成日諗起佢
搞到心情好差

同自己講唔好再搵佢
但就偏偏成日諗起佢
都唔知佢有咩咁吸引 但就係會係咁諗住
覺得自己好on9

睇佢想唔想喇

但小心重蹈覆轍

咁夜仲唔訓

大家都未有另一半 仲鍾意大家？

係呀

試下用客觀角度諗佢有乜好

但佢點差都好 你都說服唔到自己放棄

比我再捉住佢
今次唔會放手了
唔會重蹈覆轍了

未有另一半 但係佢有好多人追
佢完全可以唔食點頭草

唔chur都chur左啦
無論自己幾忙都會諗緊佢
幾時先會返黎我身邊

首先要捉到

有無帽

初初以為係咪真係我做錯d乜
原來帽咗
唔怪得我點挽回佢都咁反感

望住佢一次又一次post新歡既身影上Instagram，最新一次落埋tag
自己兩年黎記憶中都係得一次咁大把，仲要無樣無tag，大家著住件情侶裝恤衫
原來自己響佢心目中係咁唔重要

有冇方法可以挽留返佢

等到覺得自己比人收兵

我都想知
可能佢身邊有好多選擇
根本唔會想返轉頭
又狠不下心完全唔再搵佢 但等又冇結果咁

早2日被分手
我同佢經歷左好多先一齊到
但佢成日嘈嘈下交就講分手
好辛苦…點解咁大個人可以成日講分手…
點解唔可以珍惜下我…係咪真係咁想趕我走…
今日已經喊左幾次又怕屋但企人睇到…

前兩日同女朋友分手，個原因係話已經唔再中意我，冇左感覺。但係都一齊左3年半，知道分手個一下既痛楚真係冇野可以代替到，個心好似俾人一刀刀片落黎，特別係你已經認定佢係最後一個。

分左手年幾
到宜家都好掛住前度
覺得冇人再俾到同一種感覺自己
都唔敢再付出
好痛

失戀真係好辛苦 嗰種陣痛 有冇人明

會成日發夢
個心突然拿住
或者陰陰地一直un住

起身原來已經原來唔可以再搵佢

我都會 好似潛意識已經俾佢注入左咁

明…每朝訓醒都好辛苦唔想面對現實
自己係屋企會不停喊 就算同朋友出街都係唔開心又怕黑口黑面掃興
當年同初戀分手直程野都食唔落 每朝訓醒都好想嘔 宜家人大左情況好少少 識諗開啲
但失戀都會痛…

你年幾仲係咁

係咪被分手果方？帽？

唔係呀 係我講分手 原因係timing唔啱
佢係我初戀

無

你改變不了一個人

有無挽回？

好多年嗎？

我幾個月前都同初戀分手 拍左就五年，我就好難放底，佢就有新

你地有因為淡？ 純粹時間唔啱？

琴日又分手 ，同佢都拍左兩年幾 散都散左6，7次
原來就算你幾鐘意一個人 如果佢不停係到傷害你 真係會冇哂感覺
我之前都覺得 堅持係一件好事 覺得堅持落去佢會珍惜我
但係原來對佢黎講 我只不過係一個唔會走既前度
想唔要既時候就唔要 想要返既時候 就可以隨時返黎
琴日係電話到聽到又要散 我已經係原全冇哂感覺 但係唔知點解都係忍唔住流眼淚 但係我今次挽留既說話一句都冇講 唔知點解 再講唔出口⋯

都耐呀 我又唔覺淡 陣係因為timing唔啱
佢都有新喇

何解咁捨得呢
個時間點唔啱到要放棄所愛

我都係好幼稚，嘈交就講分開既人但每次都即刻道歉，其實我心入面只係想迫佢改下佢啲態度，只要佢氹我一句我就會道歉，但每次佢都唔會氹，佢話佢唔迫識氹我所以我都死死氣番轉頭
但今次真係好清醒，佢唔係唔識氹而係佢連嘗試氹我既心都冇，呢兩星期佢去邊同邊個一齊都唔會再同我講，我好唔開心都唔會再陪我，我先死心分手。
唔係佢態度有問題，而係佢根本唔愛我
可能我同你一樣都只係得把口但唔會真係走既人

聽你咁講 你係一個好女仔黎 其實出面大把好男仔 唔好因爲一個咁既人唔開心
我自己就睇化左， 我今次都真係要move on想放手
最近上網睇左段文 覺得哩句真係好岩
（雖然你會為對方心軟，但別人在忍心傷你的時候，可有曾經心軟過，猶豫過以同樣的方式對待自己的話，他會有何感受？說穿了，很多時候，其實他卻總是將自己的快樂建築在你的難受之上。）

仲要我岩岩先發現佢兩星期前黎我度已經拎走左佢送比我啲野，呢兩星期咁冷淡只係想等我講分開
喊左幾日終於醒番，唔想屋企人再擔心我，你都加油，至少咁樣分開係為自己同愛自己既屋企人著想

分咗一個月
無喇
費事搵佢

分左手大半年 因為自己臭脾氣趕走左對方
對方忍受左我兩年 可惜佢一去不返
我好後悔 我無為佢付出過 我放唔低佢
我仲好愛佢 而佢已經好似放低左我咁
我無能為力 我呢大半年好無助 毫無意義
我可以點做 我知道無人可以代替到佢

我沒想到我居然捨得

無 好攰

一晚內發左兩次夢同佢一齊返

同女朋友分咗半年多 當時自己既態度同性格搞到佢心淡
互相影響大家都幾多
想搵返佢不過自己又驚

加油巴打

如果佢挽回 你會唔會一齊返？

時間唔啱咪等到啱

佢都有令你幸福過既時候

有無諗住遲啲再搵佢？

佢依家有無男朋友先

如果佢果日挽回 我會應承
但係我同過自己講 只要我搬左入新屋 所有之前既野我都會再留戀
我好記得我果日同佢講 我佩埋條後備鎖匙比你⋯你可唔可以唔好又再一次離開 佢只係好冷淡咁講 我諗哩條鎖匙唔係屬於我 又或者從來都唔係屬於佢⋯

有曖昧關係

一齊兩年半啱啱分手
但分手原因係男方話唔想拍拖 想自己一個
點解可以將一切感情抹殺哂 咁絕情
我係佢初戀 當初係佢追我
但無論如何我都會等佢..但係佢已經唔再應我喇

好事來

既然糾纏左兩年幾

咁都可以去搵既

有無同佢講你等佢？

不過佢地去到邊個地步我吾知
可能已經有仔
都唔知應吾應該搵

有啊

搵friend 試探下

佢有咩反應？

我都係呢個原因分手

都算係無得挽留

咁你依家都係佢前度

可以遲下放唔低你呢

我只係佢前度既水泡咋 點會放唔低

咁就唔好為啲仆街傷心

冇入呢個post 一排，呢兩日都冇咩再點喊過
無論點放縱自己，對佢黎講都唔關佢嘅事
以為冇再喊就係放低左好多，但當睇到我地啲相，啲回憶即刻湧上黎。
喊得比分手個陣更犀利... 個種感覺真係好痛好辛苦
我傻到同佢講 如果再拍拖可唔可以同我講
佢答 可以 個陣，個世界好似變左灰色咁，個心好似撕裂咁痛。一直以為佢對我仲有情... 可惜根本唔係，係我睇得自己太高。

你地係咩情況啊

認識咁深都會咁樣？

唔知你記唔記得我. （第一任一齊左三年，之後呢任係我最困難嘅時候出現令我放低前任，但最後都比佢飛埋）之前講過好想樓主你嘅諗法就係佢嘅諗法。
之前我一直都係度講，一直以為佢講分手唔係唔愛我，只係價值觀同諗法唔同，唔想大家辛苦，迫於無奈要分手。
但頭先我忍唔住搵佢，我覺得並唔係我諗得咁簡單。 可能佢所講已經冇左以前嘅感覺，姐係冇feel，唔再愛我。
佢突然講左句 我...對你唔住。我個心真係好慌。
而當認清其實佢已經唔愛我呢個事實後... 個人即刻好崩潰，喊到收唔到。

仲喊緊啊?

話變就變其實好殘忍

佢咁講我諗佢都唔想 俾時間佢諗諗先

你地仲有無聯絡啊 同埋佢有無第二個？

以我所知，佢班fd入面有個女仔佢中意過，但好似個女仔淨係當佢係朋友所以冇一齊過。我同佢分開之後，我有問過佢仲有冇中意人，但佢話冇，只係朋友。仲記得未一齊個陣，唔知佢曾經中意過個女仔，我讚個女仔靚，佢話覺得我靚過佢 後期一齊左諗番起都好開心，因為個陣聽得出佢唔係講大話 但呢啲都只係曾經...
但我信佢冇做啲咩對我唔住嘅... 可能想我可以易啲放棄佢先講呢啲野掛

佢冇比反應啊
講多幾次佢就話唔好等咁耐去搵比佢更好嘅人

分手第二日 以為無嘢 返到屋企又喊

邊個講分手？

需要時間

你地咩情況

唔好幫佢搵藉口

係佢想去搵更好既人

巴打加油

唉 真係要失戀喇
說再見了吧

我唔想分手

我都唔想

係

做咩事

帶帽分手
已4個月
無聯絡4個月喇
好絕真係

咪on9啦
你捨唔捨得無人在意
人地根本唔需要你信
安慰？咪傻啦！
偉大？根本人地就一早將你排除在外
原諒？你要搞清楚自己嘅擺位先！

大家都攰了 行唔到落去喇。。。

佢同新歡一齊咗?

你又知嘅

做咩咁燥

大家都唔想行姐